这里是论坛里提供的一些内推资源，差不多准备好了就可以开始尝试了

+ [Tableau](http://careers.tableau.com/)
	+ 一
		+ 请选几个和自己背景最匹配的职位，和简历发到jointableau@gmail.com
	+ 二
		+ tableauref@gmail.com
+ [Uber](https://www.uber.com/Jobs)
	+ 一
		+ 选好感兴趣的职位
		+ 第三人称的不超过100字的介绍，擅长什么和过人之处
		+ 针对真个职位的简历
		+ kevinhanece@gmail.com
	+ 二
		+ yisong@uber.com
		+ 如果你对China Growth有兴趣，基于我自己的体验，在这里你绝对会学到很多，make big impact, 在相对安定的环境下获得创业才会有的成长。
+ [SAP](https://www.sap.com/careers/index.html)
	+ 内推的话我这只需要一个名字和邮箱，请有意的童鞋发到apollo.synth@gmail.com
+ [Facebook]()
	+ 一
		+ 写一段不超过100字的英文介绍，重点介绍自己擅长什么，和过人之处
		+ 简历.
		+ 发送到邮箱 careerrefer.us@gmail.com
	+ 二
		+ timing: 现在就是最好的时候，建议觉得没准备充分的朋友们不要拖逼着自己硬上。 太多人永远都觉得自己没准备好，逼自己会有惊喜。今年坑位的情况感觉圣诞后就不乐观了，请一定加紧。
		+ 给予内推者：免费指导(改简历，怎么做题以及和面试官表达算法， 怎么瞎扯没见过 system designs， behavior),  以及提供mock interview。如果最后拿到offer并且 决定加入FB，因为你才是主要付出努力的人，我如果拿到bonus也将会与你分享。
		+ 对于new grad,  如果简历被拒，并且我觉得你的背景很好&&面试准备充分的话，我可以私下找university recruiters单独联系你的case(最后有没有面试依旧不保证), 因为去年给此recruiter推荐了很多实力出众实习生，所以私下一直有联系。 即便这样就不算我内推，但能多帮助一个国人这也不算什么。
		+ 如果我觉得你背景实在很拔尖， 可以额外提供top hedge funds/trading firms的内推，职位是sde或者quant sde(私底下和很多猎头都有联系，他们经常问我推荐人)。
		+ 简历请发给 fbneitui@gmail.com， 我会尽量争取每一封邮件都回.
+ [Paypal]()
	+ 有兴趣的请发简历到claire.sign.up@gmail.com
	+ 主题注明："paypal 内推"
	+ 发邮件的时候最好包含一小段关于你自己经验的介绍
+ [Google](http://google.com/about/careers/search)
	+ 一
		+ 简历
		+ 所选职位
		+ 一小段个人简介（最好是英文的）
		+ 面试准备情况（大家也都知道面挂了的话Google有一年的冷冻期，所以本着对你负责的原则，希望你准备的差不多了再来投，比如至少刷过1-2遍leetcode，我会大概看一下，如果实在是觉得你准备的不够充分的话我会跟你说明，并希望你再准备一段时间再找我内推，希望大家能够理解）
		+ 发送至goog.refer@outlook.com,如果有其他面试或者准备上的困惑也可以一并发给我，我会尽我所能回答或给予一些个人建议
	+ 二
		+ 一年内没有面试 && 没有被内推过Google
		+ 简历
		+ 内推职位和时间
		+ 自我介绍，英文的。
		+ 如果有的话，最满意的Project的介绍，或者github profile，或者闪光点等等
		+ 邮箱：chaopni@gmail.com
	+ 三
		+ 高频：
		+ sort colors, O(n)时间, O(1)空间.      https://leetcode.com/problems/sort-colors/
		+ One Edit Distance, Given two strings S and T, determine if they are both one edit distance apart.       https://leetcode.com/problems/one-edit-distance/
		+ A set of points(x, y), 返回前k个离原点最近的点, 用k-selection 或者堆（代码见附件）
		+ Flatten Binary Tree to Linked List   https://leetcode.com/problems/flatten-binary-tree-to-linked-list/
		+ Remove Element 将一个01随机数列中，把1全部移到左边，要求移动次数最少
		+ 请发送你的姓名，邮箱，简历到alexrefer2015@gmail.com，如果有Linkedin，也发过来。我会提前帮你看一下，如果可以我会帮你们内推的，主要不要再发生一内推就被据的情况！
+ [Groupon](https://jobs.groupon.com/careers/engineering/)
	+ 有兴趣的同学情发简历到 bigoldcat15@gmail.com
	+ 标题注明 "Groupon内推"
	+ 邮件附带想投的职位
+ [Yahoo](https://yahoo.referrals.selectminds.com/)
	+ 找到合适职位发邮件到 yoho_refer@yahoo.com
+ [Twitter](https://about.twitter.com/careers)
	+ 请把简历发至：referrer.twitter@gmail.com
	+ 最多选择三个职位，请先选好（如果不明确可以发邮件讨论，有New Grad opening！）
	+ Cover Letter (optional)
	+ 2天内有回复，不包括节假日:(
	+ 假如感兴趣，直接在邮件中说想投Software Engineer - Entry-Level就好。
	+ 请用几句英文介绍下（第三人称）：预计什么时候来Twitter，工作/学术经历，专长，为什么和职位match
+ [Pocket Gems]()
	+ pocketgemsrefer@gmail.com
	+ 电面题目很常规 地里面经很多 多看几篇电面肯定没问题
+ [Qualtrics]()
	+ 要求：cs本科或硕士学历，如果毕业学校it比较强，is、ee可以尝试，其他专业除非有2年＋工作经验否则就算了；应届毕业（2015年毕业）或者 跳槽都接受；要会java，javascript，c，python中至少一种语言， 会angularjs是一个plus但不是必须的；仅招engineer岗。
	+ 符合学历要求的，请把简历发给我 ceciliaz@qualtrics.com， 标题注明“一亩三分地refer”。
+ [Palantir](https://www.palantir.com/careers)
	+ onsite面试主要看重基本算法、coding能力，以及system design。Leetcode至少准备两遍以上。面试难度bar非常之高，楼主也是运气比较好。如果没有达到能过FLAG面试的水平，建议好好准备好好刷题，准备好了再来试，不要浪费面试机会。
	+ 有兴趣的朋友请发resume到miaow0915@gmail.com，并给一段简短的个人背景介绍。楼主会提前过滤一遍简历，楼主会努力回复每一封邮件，但不能保证。
	+ 一亩三分地和MITBBS, Glassdoor上看Palantir, FB和Google的面经中System Design的部分。一般会有牛人的解答，没有的话自己google。争取把14年和15年的题刷完。
+ [Amazon]()
	+ 请发简历到luojirome@gmail.com，邮件里请包括以下基本信息：
	+ first name, last name, phone number
	+ email, address
	+ 最好能有简短精辟的自我介绍。
	+ 另一个
	+ 有意者请发送简历至zhejiangsb@gmail.com
	+ job id: (new grad SDET只需注明new grad SDET)
+ [Linkedin]()
	+ 发邮件到我的邮箱friedrich17@126.com
	+ 另外就是一定要完善你的linkedin profile 然后把linkedin profile的public url给我
	+ profile一定要放一张自己看着还不错的照片哦！ 脸一定要够大！！ 详情请看linkedin ceo Jeff Weiner的profile就可以
+ [Bloomberg]()
	+ 除了股票，不输于硅谷一线大公司（FLG）,fresh grad base 115k + sign on 10K + bonus 15k。
	+ 将简历 + 想要申请的职位 发邮件到：bloombergreference@gmail.com， 如果是Entry Level, 请注明毕业时间。